知唔知咩人痾屎最痛？

剛烈嘅人

樓主

0/10

開始冇貨了

唔使瞓呀？

真，勁緊

0.5

都夜喇 馬仔 早啲休息 聽日再接再厲

早晨

你咪同我一樣

俾你個通知嘈醒

忽必烈

睇下幾點先啦

早啲瞓啦

對唔住

9/10

回晒塘

我依一刻覺得係食完鐵丸嘅人

可唔可以借黎屌下 最多比你屌返 互射返兩次

樓主我可以

唔明